有冇人凍到唔敢屙屎同返工？

驚一坐落廁板就痴實起唔返身
又驚一出門口就結冰

有冇咁凍呀

射左波 著左3件HEATTECH 2件羽絨
依家被竇覆你

係廚房打著左個火取緊暖😷😷

廢柴